朋友妻 咪走雞

話說今日reg科，我朋友條女reg到，而我朋友wait好後可能reg 唔到。
應該同阿嫂一齊上定分開上堂會好d？

有你呢個朋友真係慘過食屎

你咁問姐係想食朋友妻啦

一齊上堂啦

尊重啲朋友妻

所以先咪走雞